當本港風勢進一步減弱 天文台將改發三號信號

八號東南烈風或暴風信號生效，天文台說，隨著強颱風天鴿逐漸遠離，本港風力正在減弱，當本港風勢進一步減弱，不再受烈風或暴風影響，天文台會改發三號強風信號。

在下午2時，天鴿集結在香港以西約110公里，預料向西北偏西移動，時速約25公里，移入廣東內陸並逐漸減弱。

頂到4點呀

番工撚準備全面進場

快d 落 回覆正常

復